有冇人做緊破產管理處？

小弟三大grad 依家係big4做左一年audit
因為辛苦得滯想轉工，前排報左二級破產管理主任，下星期interview
想問下入面工作環境係點同埋實際要做啲咩?
面試又唔會唔會問好technical 嘅野?

絲打你下星期二interview
btw, 前排又出左個同post既公務員位, 都唔估咩玩法

我下星期四in 但我in 果個係contract 位 完全唔明咩玩法都

我下星期二都係in contract post
因為我上星期都有報perm個份, 諗住個日上去攞下經驗當為下次in perm做準備算
巴打你考完QP未?

我6月考果兩份如果都pass 就差FE
冇報perm 係唔係好蝕底

我都唔知
可能你無報perm先會請你
btw, 巴打你都算考得幾快
個人覺得ORO會prefer請CPA, 我做com sec應該都係陪跑居多

巴打做com sec 咁好景都仲想轉工？

CPA仲好景la
其實想趁後生接觸下唔同野姐, 唔一定要做死一世com sec既

巴打有所不知 CPA一啲都唔好景 Audit狗晚晚ot 到凌晨 時薪低過洗碗

有同事識人做OR都頂唔順轉左去我個部門做
利申：現職公務員

所以OR 其實好辛苦

唔知辛唔辛苦，不過聽聞積左好多case

pish

巴打我下星期二0預備

巴打準備成點

無預備過
都係為左之後in perm取下經only

巴打聽日加油

巴打in 成點

介唔介意講下大概問左啲咩

都係叫你介紹自己, 同埋問下你bankruptcy既認識
份工原來主要mainly做individual bankrupt rather than company dissolution (可能我無睇清楚JD la)
所以我都in得幾hea下

我有fd做restructuring 都去考

我都收到interview , 都系因為E家個份太辛苦頂唔順想轉入政府hea 下